# Voo-Doo costants
Le costanti voo-doo sono quelle costanti che sembrano richiedere una sorta di magia nera per essere settate nel modo corretto e l'unico modo è procedere per tentativi. Hanno la cattiva abitudine di essere fondamentali per il corretto funzionamento di un programma. Ove possibile vanno evitate